有個賓周偏左嘅乞衣仔，有個賓周偏右嘅乞衣佬

乞衣仔同乞衣佬周圍流浪，希望可以揾到地方落腳。有一日，二人揾到間木屋，乞衣仔留左落黎，乞衣佬繼續流浪。why?

左撚住哂

好好笑

左鳩住晒

有冇左閪住晒